【回帶】無綫《東張西望》撐政府 狂踩港視未達標

被指為免費電視既得利益者之一的無綫電視，今晚利用時事娛樂節目《東張西望》整個時段，炮製半小時特備節目，力撐政府增發兩個牌照是顧及公眾利益，又稱建立電視台「好複雜」，免費電視廣告收入極不穩定，政府要持平衡發牌影響。

節目一開始就諷刺港視將製作好的劇集放上Youtube播放，指建立電視台與「單純將上網分享係差天共地兩回事。」主持又朗讀政府發牌的11項因素，羅列出3個申請者在財政、技術和頻道數目等情況，又稱一個電視台一年約要有4,000小時節目播放，但港視只完成1170小時，力踩港視製作未達標。節目又引用一些收費電視資料，分析免費電視市場。

近半小時的節目，不斷引述官員及行政會議成員過去3星期撐發2個牌照的言論、相關法則等，亦只引述一名市場學系教授分析指免費電視是公營機構，要負上社會負任，但並無分析港視不獲發牌的原因和市民意見。節目又指港視未有講明將提供多少條英語頻道，但事實上港視已表明將有1條英語頻道、1條綜合中文頻道及28條其他頻道。

節目尾聲更批評有人在網上煽動市民發起罷看電視，更令「與世無爭、為市民帶來歡樂」的節目主持人受到人身攻擊。

今日港視正式超越無綫

咩app

好耐無見何傲芝個含撚嘴

20年後再冇TVB

所以689當時真係用心良苦啊

其實冇衝突嘅
佢插係插仲係電視台嘅HKTV, 依家HKTV發圍係靠網店

不過都要恥笑先

同時講緊佢自己

係喎,佢去咗邊?

自嘲

tvb 咪又跟風搞big big shop

可能兩姊妹一齊搵食

有錢一定咁玩

其實佢果時係有遠見既 不過睇得太遠唔理實行細節

馬場雞黎

成交3億

其實點睇港視超越無綫??
淨計個總巿值?
但係每手股價得..6.5
又低過無綫喎....

可能佢覺得自己走得太前